青頭仔琴晚第一次扑野,點知射極都射唔出？

是咁的 咁我地就拍左半年拖
咁我知佢之前有同其他人拍過拖
有冇扑野我就唔知,因為我廢事問 反正我唔太介意係咪處

咁我就處男黎 之前比扑過野 咩動作都係睇av學
好入正題先

咁琴晚就叫左佢黎我屋企睇戲同煮飯仔 因為屋企人去哂旅行

咁好啦 食完飯 就睇下戲飲酒
之後我地就上床又嘴又攬
咁我就kiss 佢Lin 去摸佢下面
都feel 到佢下面濕同有呻吟
做左一大輪前戲 大約十五分鐘
Feel 到佢濕夠就幫我帶套 （成世仔最爽呢次）
咁開始插 佢又話痛 咁我咪慢慢黎

最終又轉pose 又慢慢入
點撚插左好耐都唔射唔出
唔知係咪平時打得j多
最後佢要幫我用手先出到

好啦到佢插返我,屌 你十分鐘佢就射左
佢仲要用返我用完個套

到佢射完我先法國個套穿穿地
而家好擔心有bb

Ha

He

thiS

咁我就處男黎 之前被扑過野 咩動作都係睇av學
好入正題先

He!

[img]<iframe src="// width="480" height="270" frameBorder="0" class="giphy-embed" allowFullScreen></iframe><p><a href=" GIPHY</a></p>[/img]

hehe

正皮引伏

屌你

互射又會有bb

你含住我 我亦含住你

屌你老母

點解會濕？？噴屎水呀？

打茄輪都會有,點解扑野冇

He He

你睇果d唔係av，係gv

This

你射唔出咪佢射囉